訓唔著 幾日前分手

Ex話我太chur
成日都測試佢對我既感情
結果佢頂唔順要分手
我同佢講我會改
但佢話唔洗刻意做依啲野
我諗應該無得返轉頭
求鬧醒我
我已經喊左兩日

同你拍拖好大壓力

雖然拍左大半年時間 但放左好多感情落去
我走唔返出黎 晚晚都好掛住佢

分完咪幾好 認清自己係乜嘢人

我諗佢忍左好耐
平時我竉到佢公主咁
但原來我比左好多壓力佢
我好想同返佢一齊

就算你改左，都已經唔係佢鍾意嗰個

佢唔鍾意你 完

屌咗未

清楚又點 我唔肯放過自己
點解你地做到咁灑脫
個人一靜就諗起同佢開心既時光
就會諗起我一手造成 依家既情況

係咪無灣轉一次機會都唔比？

咪幾好
出街食飯睇戲又唔洗比double
又唔洗理咩情人節聖誕節萬聖節勞動節第一次拖手錫錫乜乜物物紀念日 唔洗諗送咩禮物
有閒錢買自己鍾意既野去唔同地方旅行
閒日唔洗報到 flirt女又唔洗就住就住 爽到

我知道
係我自己唔放過自己
死都要執著係佢到

前幾日我都同曖昧左幾個月既人斬左欖
我已經睇清佢冇諗住同我認真發展
跟本就冇真心鐘意我

雖然係咁但呢幾日仲未慣
本身晚晚傾電話

其實唔關你事 佢唔鍾意你 你做乜都無用 (用錢除外但你無) 佢鍾意你 日日放工自動上門俾你屌完自己番屋企都可以無任何怨言

你講既所有野 我唔介意喎但係
我介意無佢炸

暖昧都好啲 好多野都未開始

岩呀 佢都叫我唔好再刻意做其他野
我後來發覺 我放感情係依段關係比佢更多
佢從來都無肯定過我

唔慣無左個人陪我
我悶果陣會同我吹水
有人陪我周圍去 周圍食
我太過依賴佢啦...

咁你話呢

分手前有冇屌多次中出呀？

我就話未啊
屌左應該係佢上黎開post

[url][/url]

屌少D都唔得, 分手都好撚正常啦, 學下點撚樣做人啦, 以後食自己OK !!

嗰陣嘅你係嗰陣嘅你 做咗就係做咗
反省自己令自己進步
並唔好糾結過去喺度戇鳩鳩後悔
返唔到轉頭就係返唔到轉頭
勸你都唔好再打擾對方
好肉酸

知道啦
就係我唔識做人所以先變成咁

RIP
咁屌過就算啦洗乜叫春
搵個屌得又chur得架囉

對唔住
我都想話放就放
有咩方法令我易啲唔再諗佢
等成件事變淡

我幾個月前都好似樓主咁
但而家仲sad緊

唔係咁易架葉師傅

同時天涯淪落人bro give me a hug

有幾chur？
好奇你做咩測試

冇 只可以等時間過去

慢慢就習慣自己一個人
好多人都咁講
但做唔做到一回事

係
由其是放左好多感情落去
要抽返個身出黎 真係好難

同中意嘅人冇嘢係麻煩

我都係咁
我渡過左差唔多一個月
先好返少少

辛苦你啦Ching
我唔知要幾耐先出到黎

Ching要學識愛自己
你係到sad但對方日日都過得好開心
值得咩

多謝 ching
我明白個道理 我知道就算我喊到死
佢都唔會有任何感覺
我已經搵好多活動去改善 增值自己
但人一靜就會諗起佢

樓主睇開d好快冇事

我就快成年都放唔低

有時真係神奇，有d女就成日怨條仔唔關心, 唔理自己
但往往見依度d 分手Po, 都係因為個男仔衰"太關心"

真係好諷刺

以為見到自己開post

Ching 你依兩句野好似有啲矛盾喎

其實好簡單 都係有一方愛得唔夠
導致個步伐唔一樣 女仔都係怨個男友 男友都唔會因為咁而分手
但女人就會 一覺得煩就係咁先 連本身對你少少既鐘意都會無埋 直接叫你死開

都係個句 半個月前分手 一齊七年 同居兩年
而家咪都係咁過頭一星期比較難捱 之後會好好多
btw 根據經驗判斷 佢可能試左第二個 所以先同你分開

Ching?
你做左啲野 佢有無比機會你？

希望樓主唔會夢見同個ex一齊返
瞓醒嗰下痛撚到

其實我都有咁諗過 知道佢ig hide左我就知道佢有啲野唔想我知 極大可能係有另一個

嘩依下真係痛 搞到我唔敢訓

想挽留就挽留 唔好比自己後悔
確定無得救就要狠心放下(唔易但你一定做得到)
想喊就喊 想呻就呻 加油 好多同路人

向前望啦 錯不在我地 如果係呢段感情發現自己有咩不足 下段感情做好啲就得
共勉之

不過我諗挽留唔到架啦

你知就好

岩呀Ching 只係夜闌人靜既時候特別難過

俾個機會諗下其實自己想要乜

道理係知 但好難接受

你講緊佢比緊機會我 定係我襯依一次經歷去了解自己想要咩？

學啲新嘢 分散下注意力啦 我呢兩個星期學左踩板 黎緊打算學日文 我轉埋髮型添 轉一個新形象會過渡得快啲 感覺會係全新嘅自己

我黎緊都想學日文喎 最近我都開始跑步減返肥
裝備下自己去迎接下一段感情

要堅強呀巴打

上面個句係人地同你講 下面個句係實際上係點

Ching 去搵sp 快活下好過

曖昧係最美好嘅時間

我唔追求依啲

即係佢ig 唔比你睇story同post？
但係whatsapp果啲有無block你？

開始左先係地獄呀你會好唔習慣無左個人係格離

係呀， 但whatsapp無block我
佢仲叫我唔好互相憎惡

每日起身都好辛苦
平時第一時間都whatsapp佢
但已經無左佢係到啦
佢永遠都唔係到啦

唉 我上個月都好似你咁

後來發現左你愛佢 所以要佢返黎 咁諗係自私
因為佢對你已經無咩愛 咁樣只會令佢更加辛苦
死lur佢只會得到佢可憐而唔係愛 仲會磨滅佢對你僅餘嘅感情

愛唔係佔有 有時要識得放手 好好裝備自己 重新吸引佢
就算最後失敗左你都已經成為更好個人
共勉之

事實係如果個男仔太愛個女仔
個女仔既愛會顯得越來越細
然後女仔會有壓力
用自己既方式去愛個男仔但係永遠都唔夠
然後覺得好攰好攰想分手

不過講咁多，都係因為女仔唔夠愛囖！
屌！
唔識愛人同唔打算全心全意去愛就咪撚拍拖啦！
又唔溝通又鑽牛角尖！
玩弄感情你過意得去咩屌！

利申 同路人

人都係犯賤，男女都係

多謝Ching
你講得好岩 到依家我都好唔習慣無左佢既生活
我已經係同佢分手既第一日 搵左好多活動比自己
裝備自己同時忘記佢
但去到某啲位 都係好自然勾返起佢既回憶

點解佢又可以慣？

分得好分得妙分多幾次你就會習慣

感情問題，一律建議分手

你點知佢唔會同我溝通
依家既我有種突然死亡既感覺
連比個機會去磨合都無
不過我feel到佢已經好累 唔想再同我一齊

分左手啦喎Ching
有無追post...

你哋幾大？

點解咁對我 再傷害多幾次好咩

我上年依個時候分手 而家乜事都冇

Ching 點走出黎啦
我係我自己困死自己 成日都係到諗點解會咁
無左佢點算 好唔慣咁
我係咪應該轉個mine set
就算無左佢我都生活得好好 甚至比佢更好

我覺得呢啲好sweet喎係咪根本佢唔鍾意你

我諗都係 佢應該由頭到尾都無鐘意過我
好多時佢都會無啦啦發脾氣 但話無原因

廿七歲既女人係想揾到個依靠，你除咗癡身起現實生活上可唔可以俾佢依賴？到呢個年紀拍拖就唔只講愛唔愛

首先我同佢同年都覺得壓力好大 佢比我成熟好多 見識都比我多 行落去好辛苦 你既情況比我嚴重 我知道佢鍾意左第二個 所以我唔諗住挽留 即刻block哂佢所有野先 之後發洩下 例如飲酒 打麻雀 搵多啲朋友等自己唔好亂諗嘢。

之後就玩下交友app（HMD）識下女 約唔約你自己諗 搵d女仔傾下計 佢哋好鍾意做樹窿 當佢地係我條女咁傾下 傾我分手有咩唔開心 發洩下 我講咗三四個月 講到我自己都悶 之後就停左 但我冇急住搵個新女 反而諗吓自己有啲乜嘢興趣去做下 公司又有女同事對我示好 不過又係同年 我都卻步 諗諗先 而家覺得單身幾好

佢本身個人係好獨立 拍拖初期佢都好依賴我
但去到中後期 佢做咩都係自己去做 做完先同我講
可能我比唔到佢依靠既感覺

我都del晒佢所有野 等自己無得亂諗嘢
我都明白唔洗同佢挽留 因為佢已經唔愛我
我啲朋友已經覺得我煩
我依家都有玩交友app純粹想搵個人陪下
傾計過程真係幾開心 好似真係忘記左對佢既感情 好舒服
但一去返生活 就自然諗起之前同佢做過啲咩 又跌入深淵

我同你依個情況一樣 好明顯係條女唔愛你啦 佢都唔諗住同你講 個陣佢自己去左睇戲 睇完先同我講 而且唔會講同邊個去 就算同個男仔去睇都得嫁啦 不過我可以點？ 咪又係忍左佢 做小男人

咁分手係好事嚟㗎喎

其實再獨立既女人 遇到佢愛既人都會變小女人
所以當佢獨立 自己搞晒生活既野 代表佢唔需要你既存在
女人變心上黎 決絕過男人好多倍
Ching 小心啲

你要諗佢有咩唔好 要覺得分開係一件好事 而且要諗下你自己有咩不足 去改善 每一次分手都要令自己成熟同進步 準備好自己迎接下一個

其實都係 佢仲成日拎佢ex同我比
話咩我同6年既ex都唔會做 你更加唔會囉
Hurt到我呢....

痴線最撚憎人比較

佢講得出咁 代表我地位仲低過佢ex
其實佢可能當我水泡
依家水泡做完啦 就一手扱開去 唔好煩我

我又係咁 成日拎個ex比較 依d女人真係仆街黎

男人老狗咁真係幾chur

佢成日無啦啦發脾氣 又唔出聲又唔講咩事
有時仲會講啲好hurt我既野
我想要既野 佢永遠都唔會比
要佢有心情先會去做
成日都唔理人既感受 佢想點就點

我就唔夠細心 佢講既野成日都get唔到背後意思
同埋一嘈交我個人會亂晒
好易衰衝動做左好多令佢反感既野
處事唔夠成熟

其實諗深一層 佢個心無我 之後既日子佢只會脾氣越黎越差 到最後我好累頂唔順就我自己走 但佢唔會挽留做任何野 因為對佢黎講 no big deal

佢比較得 姐係佢個心仲有ex 同埋覺得你唔夠ex好
簡單啲講 佢愛ex多過你

可能真係chur ...
但有啲女仔好鐘意
因為依啲就係安全感 個男友一定唔會走

無錯 佢講得出口 証明你只係水泡 應該即刻分手

祝你搵到相愛嘅人，幸幸福福

我真係好鍾意

睇佢點答就知佢受唔受唔受真係好難頂會覺得你好煩
今次拎個經驗，下個會更好

當局者迷 果陣呃自己
佢發脾氣亂講野姐 到依家先發現
其實佢無愛過我

佢開頭都係咁講
可能你識落我都嫌我煩 頂唔順
Btw 多謝你 Ching

佢好明顯唔受我太後知後覺
可能有得挽回既時間都錯過晒

唔溝通其實厭咗你好耐啦
或者講得難聽d，當初都唔係真係咁鍾意你

醒啦ching，要接受依個事實

其實之前試過一次 佢掛住打機唔理我
我搵佢佢嫌我煩 話想打機
果陣岩岩先開始4個月 其實果陣應該要醒

佢最近應該有新target 曖昧緊，呢樣都係我斬纜既導火線

唔鍾意你姐，鍾意點會咁講

jo mud 9, 點解好似角色調轉咗

你條女係毒毒？定係玩cosplay個d 偽毒女...

唔係佢只不過係宅 但其實都好鐘意周圍玩
果陣我朋友都講過 佢鐘意你就唔會因為打機而完全唔理你
佢真係可以成日都唔搵我

我有諗過洗唔洗改痴身既性格
不過諗落應該唔洗 人夾人姐

喊其實好正常，有真心付出過，依家要接受失去呢個結果。但ching唔洗太武斷咁就叫走唔番岀黎，傷心幾日又好，幾個月都好，你係向個過程到

唔好改，好事嚟

今日心情已經平復好多
多得你地成班Ching 陪住我
諗落同佢追求既野唔同 再拖落去大家都辛苦

多謝佢咁樣講搞到我成日係到諗係咪我問題
係咪太chur搞到佢走
原來仲有人認同我

明明好可愛嘅事嚟

可能你聽完我平時點對佢 你都覺得煩
我係每日要whatsapp既人 最少5日就見一次
如果佢唔講去左邊 我就會問佢做緊咩 掛住你咁

有咩問題我連同fd都係咁

Diu 原來我正常到不得了 係佢唔夠鐘意我先覺煩
佢仲講到我問題 搞到我down左好多日

都明白男人係唔鍾意搵ex嚟比較..不過我覺得其實女仔應該唔係心入面仲有ex既...比較其實只不過可能係習慣左以前既模式係咁...所以會講開話咁樣既模式可以令到佢舒服啲咁

問題係果個話題講緊結婚買樓 佢忽然間就發脾氣咁講
好似話比我聽 6年都唔會結婚 可況你？
Btw 係佢講起依個話題先

條女係咪俾個ex hurt過喎呀？然後對愛依樣野都無咩信心咁...
btw同樓豬一樣經歷同樣野...寧願打機都唔覆我

係呀 係開始之前都係咁問我 係咪認真架
會唔會唔要佢咁 估唔到係佢唔要我先

有時候有冇嘗試去大家攤出嚟講...知道佢其實依一刻個感受咁...有時雙方係要磨合...互相俾大家安全感..去解決問題
其實係咪佢唔信你...你俾唔到信任佢

佢不嬲都唔講 好啦依家攤出黎講已經要分手
仲講左好多野 好似要我自己保重 唔好唔開心咁
問佢可唔可以一齊返 佢話有共同答案就自然一齊

咁你咪陪佢一齊打囉

我返工呀佢會揀同朋友打

我都分左手 無第三者
我喊到好辛苦 個心好似無左一塊咁 食唔落 訓唔著
佢忽然就同我講 覺得變左心 唔再鍾意我
我好心痛好痛好痛 想lur 又怕佢會更加負擔
佢係到依家為止對我最好的人
我好辛苦

依個真。。。同frd打感覺自在d

好認同

你有冇問清楚共同答案係咩...

無呀個答案咪就係想繼續咪自然一齊

你同我真係一樣
佢對我真係好好 好多時佢都會哄我
好想同返佢一齊 但變左心既人唔會再返轉頭

我都有咁既感覺 明明自己feel到有問題
但咩都唔講 去到死心先直接要走
好唔甘心 咩都無做過就要分手

好奇一問你地玩app識架？

分左咪得囉，訓唔着建議無限打丁打到攰，之後就訓得着

我明白個道理係當一個人變左心 你做咩都係煩 做咩都無用
但係都想挽留返佢

舊同事黎

個人幾累都好 個腦都會浮面返佢個樣

困住係回憶只會每日都被折磨
而佢就開開心心 風流快活 真係直得咩

好痛 真係好痛
一方面想同返佢一齊
另一方面都有條刺，知道一齊返都會有種隔膜，佢變左心，可能係可憐我先同返我一齊
又唔敢搵佢。又食唔落野
好慘

我都係 一個禮拜瘦左成1kg
有時懷疑自己患上厭食症
飲淡水都唔想

推薦樓主睇forgetting Sarah Marshall

之後會唔會見得返㗎

我都想好似男主角咁
去個旅行有個艷遇

唔會再見架啦變返兩個世界

Ching...A1?

幻想同EX無限做愛到入睡

A2 不過上一個係我對佢淡 估唔到自己食返

Ching...睇番頭先既你話佢對你好好㗎喎...
咁你做左啲咩令到佢突然之間好似鍾意左第個

其實佢應該無另一個既 但似乎係同我相處佢好辛苦
去到最後佢忍唔住要講分手 佢分手前冷暴力我
個陣我發晒矛咁係咁搵佢 依個令到佢死心既原因囉

你話可以改就得啦
記住同佢只有吃喝玩樂 佢唔醍其他野你就唔好9up無謂野
你自己玩野搞到佢覺得你唔係同佢吃喝玩樂 係你問題

岩岩發洩完 諗通啲野
我過去對同佢既關係太執著 導致佢離開我係正常
我應該放低對於佢執著
如果我地真係有緣既
佢自然會返黎我到 (當然我緊係想)
可能中途佢有男友 我有女友
有緣既最後都係一齊返
所以放低過去 放下執著 放過大家

我d朋友都係咁同我講
有緣最後會一齊返
但我個心仲係好痛，我好掛住同佢hug的果種溫度
分手個日，我仲有攪著佢喊
到依家都記得擁抱的感覺。
我好掛住你

有需要既時候發洩晒出黎啦
有需要既搵個人陪住你
對佢仲未放低 就算一齊返 下一次分手
你會仲傷

如果我都可以同樓豬一樣睇得咁開就好啦...真係好唔捨得佢

分手
我都分左
有啲人根本就唔係真係愛你

巴打太緊張喇..比D空間人

有D類似樓上咁多位
訓唔到覺做唔到野
我覺得個心爛左

趁呢一次機會

咁撚chur, 冷靜D啦大佬
逼得太緊阿

其實我都喊左3-4日架 我岩岩先再爆喊黎
可能一直都無發洩晒所有情緒
發洩晒之後就發現岩岩果套道理
真係有緣既 月老條紅線都會係到
係越執著 你條紅線係你自己整斷
放下屠刀立地成佛呀Ching

放心 我明你感受
時間可以幫到你

時間要幾耐？我琴晚喊到今日
訓著左，醒返以為時間會過左，點知都係45分鐘
我每一秒真係好痛
Ching可唔可幫我 話我知要幾多時間
我好辛苦 喊到無野好喊

呢啲都係廢話黎

時間時間

一日係時間

一個月又係時間

一年都係時間

有啲野根本唔係你放低一邊就可以自己好返

明明前一日仲勁好 突然就出事
仲係勁鍾意 鍾意到咩都可以
但真係唔敢 好撚痛

琴晚6點喊到朝早6點
日頭想出去散心 係條街行行下啲眼淚自己流落黎
岩岩以為無事 個fd問一句how are you
啲眼淚又跌哂落黎

其實你哋仲有冇繼續聯絡㗎...因為有時會覺得錯過左之後可能無得再見咁..又會開始亂諗..

共勉之ching

係，我都唔敢聯絡
屈在床上

好似睇緊自己出post咁
所以最後男朋友頂唔順我地鬧交冷戰
佢提出分手，個心痛到死

開始慢慢接受以後生活冇咗佢，但我應該好長一段時間放唔低

點測試

其實好睇你敢唔敢行出第一步
兩個月之前嘅我同你一樣
但你試吓調返轉頭諗 如果對方見到你咁頹 正常都唔會一齊返啦
與其唔開心 不如做啲嘢增值下
將個重心擺喺自己度
你要接受分開咗呢個事實
雖然我有陣時都會諗起佢
但冇㗎喇
諗完 都係繼續自己個生活
呢段時間約啲朋友出下街
搵一啲新嘅嘢 去學或者去了解
或者做吓運動咁改變下自己頹嘅一面
大家都要加油

樓主我同你情境 兩個人既性格完全一樣係咩事 唯一唔同係佢俾多次機會我 但睇得出佢已經冇左愛
好想同你傾多啲圍爐下都好 我地真係完全一樣

其實我走出嚟啦

希望咁多位ching 唔好再執著係某個位到 (點解會變成點 點解要分手咁)
首先諗下其實自己想要咩
我岩岩有位朋友直接講出我想要既野 同點解我依家唔捨得
可能你想要既野 同你另一半要既野唔同 自然會出現分歧
我相信對方一定會比過機會大家磨合
大家再回顧下分手既問題係幾時出黎 去到依家都係咪仲有
如係既 中間果段時間咪磨合唔到囉
再問多條 大家拍拖果陣 個腦到有無出現「佢又做乜呀」
出現過其實你都忍緊佢 只不過佢比你快忍受唔到姐

要諗下 一段感情無問題既 大把人都可以白頭到老
有問題既 早啲分開仲好 因為你仲有時間去搵下一位

咁多位ching 加油

其實再一齊返但無愛 仲辛苦過分手
Ching 咁辛苦真係值得？
諗下自己想要咩吧 同佢有出位就好難維繫
長痛不如短痛

搵條新女好過 舊既唔去新既點黎

佢提分手都係話我chur得佢太盡
叫佢俾多次機會我之後 我就俾多左私人空間佢打機睇片
由佢頭幾日冷暴力我 到依家開始會搵返我講野
忽然又覺得自己有返機會可以繼續行落去
但真係空間多左嗰陣 我變得獨立唔再依賴佢時
忽然又覺得 咁我仲真係需要佢咩

好似見到自己開post 咁，一樣早幾日...

same...

道理易明 但抽唔抽到身一回事

一樣巴打

好彩屌左

分左手半個月
係公司識

本來相處都係會日日whatsapp呀facetime呀
武肺之後都去過幾次staycation
算係好sweet
我成日送禮物比佢
佢diy禮物 又整好多野食俾我

早排佢無啦啦話唔想拍拖
佢話會掛住我 佢話仍然愛我
但佢堅持話想自己一個人闖蕩下個社會
又話我係right person in the wrong time

分手個陣大家成日打千字文
佢仲話比佢揀多次佢當初都會同我一齊

自此我就日日都好唔開心
所以呢半個月不斷開膠post抒發壓力
我咩都做過晒 但真係好唔捨得佢.....

呢啲情況多數佢好快同新仔拍拖

唉...

做到的 我已經也做過

唔駛諗 一定無。喊多兩個月就喊唔出，唔駛擔心

唔緊要
反正未結婚

點解可以話分手就分手....
唔心痛架咩
以我所知佢決定左之後喊過好多次

變咗心嘅女人留都留唔住

move on吧，巴打 抱抱

但佢話仲係愛我
分左手之後我地仲一齊睇過幻愛 因為一早book左
仲有拖有攬有kiss

但之後就無了....

同埋如果真係變心
點解佢仲會為我喊

真係愛你又點會放手？

所有野都係藉口黎姐

屌你仲諗住復合

我同你死因一樣 只不過佢之前真係花心係交友app媾其他仔 只不過之後佢改 但有條刺 就會係咁chur佢

我覺得有效的磨合既前提係要好清楚咁溝通個問題 然後一齊唸方法去解決。單方面給予機會“磨合”不是真正磨合。
我意思係要互相表達好自己既需求。

「佢又做乜呀」呢句係明顯因為其中一方無清楚表達發生咩事，導致另外一方不解

無一個人價值觀會大致相同，係要肯真心互相表達訴求，互相忍讓妥協，一切都係講求自己願不願意。老實講，當你愛一個人又點會介意佢有咩缺點(就算有缺點都會比你個腦解釋成優點啦)

如果其中一方不願意，或者因為妥協而不滿，咁呢個人對呢段關係既感情經不起考驗，這個人不夠愛你，佢離開，係你有益處。

樓主，呢一刻你會覺得自己釋懷左，但係到第二朝你又會捲土重來，我自己就係經歷緊呢樣野。加油。

巴打 我同你係九成一樣 a3 不過上兩個都條我對淡 今次受返

冷淡令人很難受

一段關係最重要係溝通 老實講連溝通都無既話 依段關係唔會穩健

我同佢其實係4月果陣已經講句依個問題 依大家當時都肯改善 去到後期再出現個問題 而自己個腦到都出現「又做乜呀」 果陣就應該開始抽身 再同對方講多次 再出現既 證明你地唔夾 就算再行落去都好辛苦

事不過三 今次係出現第三次 佢選擇左離開 開頭我好嬲
嬲佢無啦啦就走 無啦啦就走 但諗返起 其實同一個問題出現三次 仲可以行到落去咩

依一刻我係釋懷左 下一次可能又跌入深淵多次 但無辦法 我只可以學識做人要sensitive啲 同一個問題出現兩次就好抽身了 (當然唔係抽晒 慢慢抽返出黎睇下有無改善)

Btw同一個問題出現兩次 已經有可能大家既步伐 大家付出既愛唔一樣 要小心謹慎啲

報應真係有架ching 深深體會到

依家我無啦 因為經佢分析完 其實我都受緊苦
只不過我愛佢多啲 所以忍受力多啲唔覺姐

其實有時候有冇諗過其實大家都係無真係將心底既說話攤哂出嚟講...所以一路都忍住大家...單方面既磨合係真係辛苦...但同時如果大家真係仲鍾意大家不妨再一試？

我未睇你個post 前 都係咁諗 笑了... 哭了睇返對上個個 自己都係冷暴力人 好想講返聲對唔住 如果你睇到呢個post...

另外我同你個問題一樣， 少溝通 如果繼續行落去唔改 結果都一樣呢個真...

其實佢最後唔想做醜人姐
唔通我直接同你講 我有另一個or淡左咩
如果佢真係愛你 你唔洗做任何野都會攬實你唔放
佢放得你 佢應該有另一個plan 不過我地永遠唔知姐

Move on吧 Ching 我地係到陪你

睇得出你係好男仔嚟，唔好因為佢而改變，你就係最好嘅你

依個問題要佢比安全感你喎 有冇同佢傾過呀
不過關係無信任好辛苦 我成日都諗佢去左邊

但佢d眼淚一定係真架wor

係呀 其實只要有一方無將心底話講出黎 好多野都會唔知 之後變忍耐 最後就分手 所以我拍拖之前會講明 溝通真係極重要 有咩都要講

有 佢話佢會改 但有時又咪玩交友app 之前差D綠我 話約條友出來拍一日 但我同佢講玩既唔好曬大家時間 之後佢先同果條仔講返清楚

但依家你嗰個唔係就係無講俾你知咩

一開頭我冇唔信佢 係好多野積埋先引發尼個問題 佢之前仲可以同個ex斷偶蓮絲 曖昧 佢同我講返 但我選擇原諒 但由果日開始對佢信任就慢慢失去

係咪見到將來既你 襯依家仲未惡化 好將心底話講出黎做補救啦

不過唔受過都唔知冷暴力係咁恐怖 我錯啦

散左啦早幾日，我想同第一個講返聲對唔住 睇完同佢啲whatsapp 對話 有短暫釋懷 覺得報應

多謝你佢唔識珍惜姐 我寵到佢上天呀 想要咩都比佢
得閒又整啲小手作比佢

如果男人成日試探另一半 證明無安全感 女人好快就嫌棄你

諗下係咩搞到自己咁 如果係對方有問題就move on 可能價值觀唔同

所以我地咪分手囉 你地睇唔睇得出個重要性？

好似聽過話寵到上天好似唔係最好

平時要比位佢付出

佢需要你果陣先扶佢一把就夠

平衡雙方地位需求

係真既咁唔明點解要自己一個闖
出去闖唔係更加想要另一半陪住拎返安全感咩

其實我從來係佢身上拎唔到肯定 我先會越黎越嚴重
但佢又唔會因為咁比我 惡性循環

Me2

今次我學識啦
平時唔洗對佢咁好 有需要我先出現
佢先會珍惜

咗你都知佢有幾愛你啦

揾過可以俾你chur既就得

Ching仲有留架
我會一個不留del晒佢 廢事觸景傷情
唔緊要啦 一比一打和左 下次重新再計過

佢當我水泡炸嘛我明呀 我知呀
算啦 下個會更好

佢以前已經成日話想做女強人

個情況係：
我愛佢 佢愛我
無第三者
大家對大家都好好 係真心
無戴套扑過

係佢無啦啦話唔想拍拖

仲贏緊一粒呀 我前兩個最後都係我淡左 又唔開口 一直冷暴力人 人地打電話唔通，msg 唔覆 頂唔順千字文我先覆

依家係報應 我感受到了 知錯了，唔會再亂拍拖 大家鍾意大家 又要多溝通先認真

我會留架，但無睇過囉... 直到早幾日散左 同朋友傾傾下唔記得講到邊 我醒起睇返exex 既對話... 睇睇下就想講聲sorry 了

可能佢真係想係事業上衝刺
如果要理埋兒女私情 佢handle唔到掛

分手最難過的地方是不甘心，
但其實無論什麼原因，反正分了就代表她做了決定，我們不用想太多。
或者她也不適合自己。

過去左既野由佢過去啦
向好既方面諗 你仲賺緊一粒喎 依啲高位唔係成日做到架

下次唔好再係咁咪得有咩就直接講

我願意輸返兩粒換返呢球初分手幾日 仲好痛中

共勉之

唉~~~~~
見到巴打你同我一樣情況真係好心酸，好不憤氣。

我都唔明點解呢個分手原因咁老生常談
但係都可以一直出現
自己唔上心 係錯
對方唔溝通 又係錯

如果珍惜段關係點解可以說走就走

不過我都有唸通好多
既然佢已經唔選擇你
咁佢絕對唔係你“對的人”

下一個女朋友，要對佢更加好。

單身一世啦你

我願意養佢一世

太過執著之後做任何決定都會向壞
Ching 放鬆心情 反正仲有我地陪住你

正呀痴撚線

其實最後一句先係重點 感情無chur唔chur
你鐘意一件玩具都想長期拎住手玩啦

佢選舉離開代表佢唔愛你
就算挽留到都唔會對的人

係分手前果陣我仲以為激嬲左佢
我手畫左本簿仔 每頁都同佢解釋加公仔
畫左我成晚 但佢唔收貨 原來佢想分手

啱啱分左

唉點解佢唔識珍惜

發生咩事呀

唔鐘意做咩都覺煩
之前仲整過生日蛋糕比佢 又係整左成朝
依家佢ig張圖都收埋左

算啦佢
You deserve better

算啦
下個女友會珍惜咪得

大家坦白咁講左對呢段關係睇法，我比唔到想要既野佢，所以分開係令佢唔會受到更加多傷害既唯一方法

又一位巴打圍爐

圍下爐係好啲既 希望下個快啲出現可以真正放低呢個

憂鬱頹廢既感覺又返黎

頹緊大家撐住 好快遇到下個對的人

大家傾完都係覺得分開好啲？ 仲愛大家點解唔試下先

依段時間好易頹
有咩事可以係到圍爐 大把人陪住你

之前都輕輕帶過大家既諗法，聽完有努力去試，但最終發現真係唔得，啱先佢都話呢段感情裡面唔開心佔多啲，就知道再試落去要分開都係時間問題，不如放佢走搵個更好既人，而家既我比唔到更多既野佢。
或者佢會好憎我，但除左咁做已經冇其他路揀

佢會明白你既
襯大家仲未死心 好黎好去 可能之後你成功左 佢又返黎呢 有緣既佢點都會返黎既

仆街同我ex講既一模一樣

我就真係好唔明好唔明
拍拖明明係要2個人融入對方既生活之中
當然有好多開心既事
但係唔開心既事都係無可厚非

如果唔開心，就係努力搵方法改善，磨出一個各自都滿意既生活方式，咁樣先係磨合，經營關係

點解可以用「唔開心佔多d」黎做原因...
未到最後又點會知道唔開心多d呢...

唉~

一模一樣

原來有咁多ching都經歷緊一樣嘅野

可能佢覺得已經磨合左 或者係佢覺得一段感情正常要開心多過唔開心你講既野要兩個價值觀都一樣先做到所以搵岩「對的人」真係好難好難

點都好 佢講得出依句野已經代表佢對你既愛慢慢減退緊
除非你有方法令到佢開心好多 否則都幾難維繫到

估唔到依排有咁多人分手
我唔開post都唔知 咁多位巴打

給你一個大擁抱

我依家都開始瞓唔著...一瞓就諗起佢仲未覆係咪佢開始覺得厭煩同想冷暴力我啦

唔好亂諗嘢呀ching
越諗個事件就真係去到無得挽
佢未覆就由佢啦 比多啲空間佢
遲啲放假約佢出黎
見到面就唔同講法啦

一開始真係會唔甘心 一直諗點解會咁
但當諗起對方有野收埋唔溝通 唔比機會大家一齊諗方法去解決
直到佢忍唔住就直接分手 同埋佢選擇離開你代表唔愛你後
成個人有慢慢放低到 起碼唔似分手頭幾日 訓唔到又食唔落
加油呀咁多位巴絲

所以要繼續前進，諗住收工去做運動，塞滿自己日程唔洗諗咁多野
其實唔夾盡早分開都好事，時間一耐對大家都辛苦，又浪費左雙方時間青春

巴打一齊努力

分左手 想復合

見到樓上有post講溝通 真係講得好岩
上星期因小事嘈 我想大事化小 say sorry就過
點知原來佢一直耿耿於懷，覺得我的要求和佢自己性格不合
前日就同我講分手
我好hurt我只要求佢講多d愛我，掛住我姐
令到佢心生隔膜 又唔想一齊解決
我係咪因該當初無好好溝通，所以咁？

要睇下你成段關係係點 你回想下佢有無同你講過依個問題？ 你由幾時開始要求佢咁講？ 咁耐都係咁樣要求？
你有冇試過心入面有「佢做乜呀 又發咩脾氣呀」咁？

你同我情況一樣 大家追求既野唔同 就自然覺得唔夾好煩
搵個岩既人你就唔會咁要求 你會舒服好多

無錯呀 我最近都狂做運動 想做到成個人累
其實分得手姐係唔夾唔岩 唔應該諗佢 復合
但有時候空虛寂寞既感覺 真係好強大
平時陪開你既人忽然唔見左 真係好唔慣 好辛苦
我唯有係到圍爐 係大家到拎返啲溫暖

拖拖拉拉幾個月終於都分
之前一個月分一次
有時佢留，有時我留
由第一次分手瞓唔到食唔落
到依家照食照瞓
溝通真係好重要，個問題係對方願唔願意溝通

男朋友 唔想努力 唔想解決
佢話努力會好攰。
我想試都無機會了。

我覺得同佢好夾...只係小事要磨合，其實我可以就。
但佢話知道我乜都可以遷就，所以唔想我咁就。

原來係我單方面覺得夾，覺得鍾意。
我食唔落野，合埋眼就想起佢

見到大家打嘅嘢 全部都同自己差唔多
好感概大家唔識溝通唔識處理問題，就以為磨合唔到，諗起都灰。
尋日又訓唔到 食唔落嘢
諗緊幾時先可以move on

見到巴打打嘅嘢好有共鳴
道理全部明白，只係放唔低。下一個更好，但心底裡未做到住。睇黎狀況有排loop

做運動有無好d?
我仲未想走岀去，只想困係房，
關燈喊，loop chating, 睇佢ig,翻睇合照。。。

有冇圍爐分手tg group
自己一個真係係咁亂諗，又唔想下下打擾朋友

無錯 對方唔肯同你溝通 你做咩都無用

我同您一樣
道理明白
可能時間過會好，但我日日度日如年。
我唔sure會唔會走得岀，唔sure會唔會日後有人再錫我，唔知幾時會過

男朋友分手嘅時候同我講咗一句
我相信你咁堅強，一定可以熬到
依家諗返起，連最後嘅溫柔都唔比我

咁你地之後仲可以點樣相處？

愛情敵唔過閒言閒語

不如我地係到開個tg group啦
咁多位Ching 互相陪伴